公司個靚女同事成日同我有眼神接觸

佢係咪想佔有我嘅身體

我做男係咪應該主動啲
促成呢段美好姻緣

死毒撚返屋企打飛機啦

佢睇你後面個個呀 你死撚開啦

條女心諗，仆乖條毒撚又望過黎，點算，要保持振定笑下打發左佢算丫

咁就啱啦 巴打 主動d

有咩ff喺連登發完夢就瞓醒變番毒撚
繼續番工做啦仆街

係咪差緊d野